急!!!求冥府物價

50張面額$50000000嘅冥界銀紙值陽間貨幣$5.9，求陽間貨幣$1=冥界貨幣幾多錢?

自己㩒機啦

4.2億冥幣